%\chapter{Introduktion}
% Grundlag for projektet.
% Projektformulering.

\chapter{Indledende Analyse}
% Det giver måske mening at have analyse før kravspec, da tallene der udregnes i analysen skal bruges i kravspecifikationen.

\chapter{Kravspecifikation}
% Måske MoSCoW?
% Ingen funktionelle krav.
% Måle -opløsning / -hastighed.

\chapter{Analyse}
% Gennemgå og udvælg tilgængelige teknologier.
% - Sensor
% - Mikrokontroller
% - Hukommelse
% Argumenter for og imod hver teknologi.

\chapter{Arkitektur}
% Gennemgå arkitektur for systemet.
% - Sensor
% - Analog/digital elektronik (filtrering osv.)
% - Mikrokontroller
% - Hukommelse
% HW / SW Arkitektur

\chapter{Implementering}
% Udvælg interesante og/eller besværlige dele af HW/SW.
% Fokuser på fagligt velovervejede beslutninger.

\chapter{Test}
% Kan vel godt struktureres som en accepttest, der er dog kun ikke-funktionelle krav.
% Lever systemet op til kravene? Hvorfor / hvorfor ikke?

\chapter{Refleksion / Fremtidigt Arbejde}
% Kapitel kan måske deles op / omdøbes.
% Hvad skal forbedres før systemet kan være levedygtigt?
% Hvilke metoder/teknologier nåede jeg ikke at afprøve?

\chapter{Konklusion}
